LKK同Morata真係難兄難弟

兩個一齊死撚左去啦

都係垃圾

明明係季前兩件吹得最勁既收購

又貴又廢

Morata 最多係入唔到波姐
Lkk 係幫對面入波喎
點比呀大佬

今日第一球邊個助攻阿？ 作為車迷都要屌

兩舊都係屎 比乜鳩

morata靚仔d

但莫拉達叫做風光過

莫拉達廢得黎靚仔d真心無咁黑人憎

正如當年費托柒到瀨屎都有班迷托黨護航一樣，your face your fate

力架是原罪

廢托個陣邊有咁多機會

exchange la diu

由沙皮狗講出黎特別有感覺

咪一撚樣

心水清
咪拎我同垃圾比

上場你咪又係助攻

至少有幫手贏歐冠歐霸

彈個波入禁區畀隊友, 完美攻中

MRT起碼控到下波
LKK入唔到波技術又廢又撞唔到人

lkk好鐘意埋怨隊友